Twitter輿論戰！！！

Twitter係一個神奇嘅地方，外國勢力、三毛、香港人會分別喺同一件事嘅唔同tweets留言，簡單講就係冇風向可測。
不過凌晨碌Twitter嘅時候，我見到有大量撐警tweets，係以廣告模式浮面，當中有新華社同央視嘅亞太版。

其實Twitter一直三毛+藍絲氾濫，有啲用英文、有啲用殘體，平日上開嘅本地人唔多，好難一一將佢地不實嘅指控駁回。所以親愛嘅和理非，希望你地用手上封塵嘅Twitter帳戶，又或者即刻申請一個account，全面進軍Twitter輿論戰

要做嘅嘢，暫時諗到有三：
1) search同香港示威相關嘅tags，針對啲冇邏輯/不實嘅回應攻擊。 antielab同埋HongKongPolice等標籤應該會一直高踞香港版Twitter嘅熱門，請得閒又心平氣和嘅時候，入去啲replies，溫柔地屌醒班三毛。注意：會有大量話示威者抵死嘅回應，不必硬碰，佢地只係連示威嘅自由都冇。

2) 遇上帖上嘅疑問，盡量回答。好多外國人會常用Twitter，見到唔明嘅地方會問發生咩事，到時俾啲三毛帶曬風向就唔好啦。請以鐵一般嘅事實回應，等喺國際平台上有關注我地嘅人有多一個渠道接收our side of the story，可以做到機場向旅客宣傳嘅效果。雖然每個帖有280字元上限，但係可以分開無限個回應嚟詳細陳述。

3) 見到上述呢類廣告時要舉報。即使廣告只係喺香港promote，都有可能左右到常用呢個平台嘅居港外國人對運動嘅觀感。Twitter嘅廣告條例係禁止Hateful content，即係帶有仇恨色彩嘅內容。如果見到有呢類廣告，麻煩除咗入去睇吓有咩回應之外，可以視乎情況而report ad，原因可選Others類別，或者Unlabelled political or issue ad(適用於提及修例嘅廣告，因為佢間接宣傳緊修例)。簡單兩個制就搞掂！我曾經試過舉報一個藍絲侮辱女示威者嘅tweets，最終佢被禁言一段時間。唔知舉報廣告有冇效，但一試無妨。

大家今晚瞓唔着，可以入Twitter和平理性優雅咁狙擊吓對家或者被誤導嘅外國勢力，等多啲人知道香港究竟發生咩事。

最後，
光復香港
時代革命

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

光復香港
時代革命

幫推

推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

瞓唔着 推多嘢

個promoted好似係跟你location
或者係你睇既野
你覺得有需要跟下佢地up乜咪唔block
我就一撚早block左
三五毛喺gohone hocc或者外國press 既twitter留言見到
琴日見同佢地開打既都講樂x公寓

其實真係唔撚想fol
但係唔抵得俾佢哋一大堆回應堆砌到外國輿論都覺得示威係純粹disruptive
間唔中駁佢哋兩句 見佢地啲回應都係死撐共 心很累 我都唔知點做好

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識